其實有幾多人識慕容公子 Bob叔同佢鬧交有咩用？

點解Bob 叔會覺得佢好犀利？其實佢影響唔到其他人。因為身為一個出咗社會做嘢人聽完佢講嘢都知佢戇鳩鳩 同一個弱智仔鬧交有咩用？永遠都覺得佢自己啱

我唔會幫佢買廣告要link就自己搵
睇完佢呢條片就知道其實佢冇影響力，真係覺得中學生都唔會理佢。當然佢講得啱有實力嘅人唔讀書係可以賺到錢，但係唔係每個人都有實力。識有人三中開始輟學兩年之後送Pizza每月賺兩三萬，亦都有識人中三開始輟學兩年之後變成一個廢青完全冇出過門口

隔多幾年當佢變成一個過氣嘅人物。佢就會知自己錯㗎啦。
So don’t make stupid people famous
呢件事最好其實係忽略咗無用公子

Ps.真係睇Bob叔先知道有呢個人
佢而家出名真係要多謝bob叔

Push

義之所為

因為大家細個時都好易比人影響，先唔講佢段片講到咁都有一班人like，你就知佢班fans幾撚蠢下啦，不過都係個句啦，幫得就幫。大家都唔想睇到香港將來個代d人既質素幾低